### Домашнее задание по теме "Абстрактные классы."


1. Напишите программу для создания абстрактного класса Instrument 
с абстрактными методами play() и tune(). Создайте подклассы для Guitar и Piano, 
которые расширяют класс Instrument и реализуют соответствующие методы для игры и настройки каждого инструмента.

2. Напишите программу для создания абстрактного класса Bird с абстрактными методами fly() и makeSound().
У класса Bird имеется поле, характеризующее скорость полета flySpeed. У класса Bird есть конструктор. 
Создайте подклассы Eagle и Hawk, расширяющие класс Bird, и реализуйте соответствующие методы для описания того, 
как каждая птица летает и издает звуки.